阿根廷輸波主因

豪爾赫·桑保利，阿根廷足球教練，現任阿根廷國家足球隊主教練。2012年起任智利國家足球隊主教練。2014年世界盃，智利在16強賽互射十二碼後不敵巴西出局。2015年美洲盃由智利主辦，森保利帶領智利國家隊首次贏得美洲盃。
2015年
殺左美斯一次冠軍
2018年
殺第二次

廢囉